---
title: >-
    شمارهٔ  ۵۳۸
---
# شمارهٔ  ۵۳۸

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>وقت و بی وقت بخور می اگرت حوصله است</p></div>
<div class="m2"><p>چون تنک ظرف مگو کی بخورم، کی نخورم</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>خون و می هر دو حلال است به فتوای خرد</p></div>
<div class="m2"><p>من که خون می خورم از دست تو، چون می نخورم؟</p></div></div>